點睇d人又反大陸又買中資股

有個黃C fd去齊69 612 71，但今日又因為隻700爆升好開心，身體卻很誠實

push

點睇啲人又藍絲又攞美國綠卡

正如港共拎納稅人既錢買裝備打納稅人
我地賺支資錢再支援義士

買黎去股東會屌柒佢

對沖姐，支爆時開心，爆唔到嘅都有錢賺吓

點睇大陸有錢人推d仔女去外國讀書?

賺到錢冇乜問題
低位喺大陸狗手中買
再高價放返俾大陸狗賺返佢錢
賺到既錢捐d俾立場同義士
如果咁做唔覺得有咩大問題

點解啲中國人咁憎美國佬又送晒啲仔女過去讀書攞綠卡

其實有咩問題?
你唔諸葛亮草船借箭?

樓豬野種又潛水

風險分散

唔升翻點放，唔通舌俾佢

痴線。反大陸，點解唔可以買中資股？

我地放中資=有傻散藍絲高位接貨
又嬴

參加反送中遊行同買中資股有咩關係?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問金大喜(會員#222907)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?